# RH - Beneficios API #

Esta api resolve apenas um problema, cadastrar um funcionário nos benefícios 
ofertados por seu empregador 

### Tecnologias empregadas projeto ###

* SpringBoot 
* Postgres
* Swagger( Doc )
